哇! 一條電梯值過百萬架!

係地盤聽其他師傅講過一條電梯值過百萬
一部Lift 仲貴呀
大家識搭既, 除佐搭黨鐡之外,
不坊搭多D電梯同lift去促進香港經濟

呢啲嘢一向最怕水浸

星期二黨鐵就會開返比你地班奴隸返工架喇

會搞到行動不便市民
雖然狗鐵都唔開比市民行

爆花灑頭真係乜都收皮

每人廁所都有鹹水

行動不便有lift

建議留番lift比行動不便嘅人

大把天橋位電梯落雨都會有機會唔多唔少入水
入少少水好少會壞

自己帶包鹽去灑
再開水魔法
好方便

扶手唔好痴文宣野 好難剷走

有防水位走架！機房呀！

貴重的機械部分唔怕，表面的油斥水，電子野相對平點，都唔係好易壞咯

荃灣荃新天地有部電梯係露天, 唔會點怕水
係就用咸水

電梯食唔食茄汁？有冇人教路

呢兩日爆多d
星二就真三罷

有分戶外同室內版本
黨鐵應該室內版本嚟

D可樂呀 咖啡奶茶 小心唔好錯手倒瀉落去呀

將軍澳手足完美示範
學野啦師兄

仲有另一招
瞬間水母間